黎智英：多謝你地既支持

一人一句入去多謝肥佬黎

用兩日托撚高個股價等你出返嚟

無佢地就無蘋果

嚇撚死
一出返黎升左成倍

夠唔夠cover俾狗凍結5000萬

黎緊美國第二輪制裁應該會好撚辣
到時港共班狗官被人凍結返

今日仲有冇買多幾份報紙呀大家?